覺唔覺好多TVB主題曲 片尾曲都好好聽

套戲好睇 加埋首歌更加好
但即使有時套戲唔好睇都好 但主題曲都好好聽

一顆不變的心
歲月如歌
最後祝福
幼稚完
天與地 年少多好

心呼吸

鄭嘉穎.jpg

浮生若水
幸福歌
遺物

鄧智偉仲喺tvb嗰陣，啲歌唔差

親近

男人心一字馬

流星般閃過
遙不可及的痛楚

甄妮天子尋龍係我覺得2000年代最好聽嘅CCTVB劇集主題曲

得罪講句TVB劇loop歌係可以帶番起個粵語樂壇
睇下吳弱雞果d loop到街知巷聞就知
利伸講現實非打手

能共你hole hole地相處

尋秦記都好正

一生分四份 父母知己尚有工作
還欠那份叫作有情人

以前d歌好多未必好聽
但一唱就知係邊套

近期降魔的3首都唔錯

冇睇套戲
但鍾意聽首歌

江山

叛逃片尾曲好正